一日真心話限定‼️與乃木坂一代中環生駒里奈及8牙三傲嬌對話‼️

今晚用番個人意志‼️

咩叫一代中環

不了

一代Central‼️

睇狗寶sr 不了

邊個我都會呃就係唔想呃你

好衰樣
小兒麻痺咁款

好撚gay

生駒里奈定小栗有以‼️‼️

拎舊屎同個神比 傻既都知啦屌

你係邊個

你諗緊果個
連對我好朋友平守美月奈果時我都用生駒人格同佢溝通
係對住你先會用個人意志

松村沙友理定須藤008‼️‼️

一定係臭西花乞我憎D

mary

樓豬唔回應

❓❓❓❓❓❓❓❓

。。。

鐵人都有要訓教既時候=.=‼️

睇完我twitter未

我全身都比你望哂‼️